五毛係咪靠回覆收錢?

我哋負評班五毛, 或者回覆嚟鬧鳩佢哋, 其實係咪會間接幫佢哋升等/收錢?

咁樣都有成63個回覆, 仲有咁多負評, 令佢hit rate變高, 增加佢熱門度

大家嬲還嬲, 無視呢啲on9就夠, 駁佢都曬9氣, 千祈唔好覆佢俾錢佢賺

一毛 = 帶風向 , 阻住正常討論 , 引起罵戰 , 圍屌啲有道理啲人控制言論

係，最好有共識無視
見到好多巴絲好有心機打一大篇野鬧佢/講道理其實佢地就係想引戰，見到你地鬧就更開心

你以為發洩鬧佢好開心?
佢掩住半邊嘴笑緊啊

仲有, 一早講過,
發現一毛一定要 block
否則下次佢地轉風向扮正常人 你就會畀佢 fake 撚左

幫手推啊!!!
好多人都忍唔住覆佢哋鬧佢哋, 最終贏家係班打手

係 多謝樓主送錢

查實呢班人好易認, 一係就覆啲人神共憤嘅嘢引戰, 一係就用原機用開嘅emoji而唔係連登公仔, 一係就用錯曬啲連登icon

起底呢條友，佢似係見得太多人講完：今日民主最黑暗一日」之後繼續返學返工/比人屈狗屈毛之後，扮狗串鳩d死淨把口既港豬多d喎

Btw,如果佢真係狗/毛，麻煩提一提我

仲可以順便睇下個期5毛帶咩風向

連登既推拉無得針對回覆，
重點係個主題係唔係值得推先

唔明你up乜

針對回覆咪又係成個po推

就當個主題可以推, 都無理由覆個五毛嚟推po喇係咪

同意 理佢都On9